失業失到好9想自殺呀仆街

大雨灑過後晴天

是老生空話志在哄騙

咁衰既你

乞衣都未自殺，幾時輪到你

年尾比人炒

88

一齊

從今日起

有工返但返工返到想自殺

我都無野做兩星期

只要活著，就一定有好事發生

在別人身上

咁生存咪算囉, 做人咁辛苦做乜

崩潰

好想日日訓到妟就先起身

唔再努力

條條大路通陰間啊

死垃圾

請你帶埋689走先！

好撚好笑呀你老母

算啦，家陣777揸旗，帶走689又有咩用

認真問失左幾耐

上黎博同情有用？

講下姐，唉，咁都唔得咩

5個幾月了

下 你幾大？ 去做住waiter sales先囉 反正你ia左咁耐都唔會有好工請你

總有啲工可以做住先, 你唔做定點 ?

考政府

根本冇心搵，又係度怨

做左一年野，想轉行，所以搞成咁

好想轉行，有見工
但等待果種感覺好想死

考左都要等

屌

想自殺會開post講？
想要存在感咪出聲囉

散工都做下先

出面大把野撈

Yes. 煩咪block 9我囉

求其搵份做住先都得啦，屌

從上次解僱後不睇不搵不見

tg 我

留tg呀巴打

我阿係啦，不如開個group傾

巴打咩學歷啊？有無話想做邊一行？

番住PT等囉
唔係可以點

想做邊行先 廚房/酒店果啲應該都仲ok
扮去左2年working holiday 啲hr都可能信既

機會係留比有機會嘅人

個感覺就係，不斷去準備同付出
得返黎既係0

0回報，0回音

我半年喇，好徬徨但又可以點
急都急唔黎

4個半月
未極端不安